特朗普質疑中國確診數字 稱稍後與習近平通話討論疫情 並再次重申病毒源自中國。

美國累計超過83000人確診新型肺炎，取代中國成為全球最多確診病例的國家，累計死亡病例超過1200宗。總統特朗普出席白宮記者會時，對中國公布的數據表示懷疑，說不知道中國確實感染的人數，並再次重申病毒源自中國。特朗普說，今日稍後將會與國家主席習近平通電話，討論疫情，他堅持雙方有非常好的關係。報道說，美中元首除了討論疫情及對全球經濟的影響，雙方還可能商討兩國達成新貿易協定的可能性。

2020-03-27 08:16:15

要出刀了

This is another September 11, but attacked by biological weapons this time.

同意請 retweet

叫佢貼錢就真

特朗普實會報仇

侵侵咁小器
你仆街喇

唔知打電話去傾乜呢？

trump trump又用回血劍？

唔報仇，點對得住美國人。

強弩之末
我堅信美國做得太遲，中國已經數字冇事!
習帝快d趁美國病，出兵打7台灣，實現民族大夢啦

China Virus

Trump: Fuck you Chinese Virus. We are war now.

Fuck off china

新貿易協議：取消全部關稅

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

Trump:同我買左果兩個硬幣佢

Push

打仗會同你講仲有幾多兵力 資源？

改圖定真係有呢個劇情lol?

推

連登仔 一FF 就燈撚到豬西咁

點觸發

屌，大炮侵，少少錢就塞住你個口喇，都唔係鷹派

一早就通咗電啦 口講嘅只係面果沒

割讓香港
100年後的和約

地上最強既CIA都收唔到風支那真實數字

侵之呼吸第一式：Xi is my best friend

真 自己google點achieve

又撚狗

其實中國條數真定假都改變唔到你做得差
南韓日本條數真啦 人地爆先都控制到

打9支那國啦

19/8/2021

而家話你地造假呀
又spin
支那警犬

呢個時候仲同中共通話？ 同台灣通好過喇

北美病夫 趁佢病攞佢命
打埋美國 統一地球

中國12月時自稱武漢肺炎

一打去，what the fuck !!

型柱

侵：Hi my friend

唔計佢合理化篤數
下面個句都岩既

feel到火藥味

ok 喎 唔明同層點解有人比膠

係囉 平時啲演習咁勁 打翻美帝轉頭啦

佢spin去造假數係掩飾自己做得差姐

講左你侵侵壞話sor9ry

聽講你哋零感染喎，仲唔買美國貨

他堅持雙方有非常好的關係。
商家佬

彈出彈入

習種：中國肺炎無死過一個人

中共比假數咪令人分析會有錯囉，咪害咗全球囉
南韓係反應快係勁，但日本之前係仲諗東奧，唔主動驗，條數都係假假地

邊個負皮完又唔敢留comment
邊個反我民族大夢!出黎

連登仔 FF 時間又來

出兵打美國佬先岩呀, 美國佬用病毒黎攻擊武漢喎

重申病毒源自中國

咁過癮

其實第一句會講乜? 喂? 哈囉? 骨摩令?

簡單要出解放軍，解放美國依d帝國主義

具班官員無停，就知準備又一波啦

一早BLOCK左條5毛

堅持雙方有非常好的關係Xi is my best friend

衝呀侵侵

attack by china

無容置疑

其實根本都總統可以做到既野有限

你一早lockdown 商家又屌到你甩沛 個市又跌到仆街

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

得侵侵肯講真話 你老味支那死左過千萬人唔通佢又同你講咩
上網望下仲有大量歐美白皮豬讚緊中國做得好所以衣家無再爆
用下你地個閪腦啦死鬼佬 中共都信你注定冚球剷啦

成9日呢頭friend完第二日就出事

有一個負皮係咪習近平本人比？

xi is my fd

老實講，歐美係做得差，一撚早封左唔俾中國同香港入境咪好囉，仆街大陸一開始叫人唔好封佢地，封就係歧視，全世界俾大陸害撚死

病毒來自中國，閘住反彈冇回頭！

其實唔係咁易
民主國家唔係話封就封
少人感染個時封實比商家反到仆街

政府講左先，有人反對，政府縮，到出事時責任細d，而加特朗普由一開始就低估疫情，不斷同人講大陸已經操控疫情，笑d人太緊張

英國都係，皇室成員、威廉王子笑人防疫係on9

歐美人士包括政府元首防疫意低係毋庸置疑，佢地信中國搞得掂，自己會無事係佢地on9，信中國會仆街係常識，佢地係抵死的

侵侵用回血劍

53萬人聯署促炒支衞總幹事譚德塞

聯署link

武漢肺炎疫情全球確診宗數已逾46萬，世界衞生組織（WHO）總幹事譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）被指抗疫不力，網民發起聯署要求他辭職，至今已獲逾53萬人支持。

Xi is my frd

用911要預有 backlash.

Shi is my friend

英國皇室咁on9? 而加威廉個老豆都中撚左

當然韓國係比較接近真相
不過除咗鑽石公主號
其他有落差

係 Xi

屎 is my fd